【太變態】3少年欺凌女同學 摸下體笑住影相

內地網上近日熱傳一輯中學女生遭欺凌的照片。相中共有3男1女，全部穿着校服，3名男生將女生拖進廁所，並脫下褲子，其中1名男生摸她的下體。有網民指，此事發生於甘肅慶陽市第四中學。

昨日中午，慶陽市西峯區委外宣辦發佈通佈，慶陽四中於本月11日中午12時放學後，發生一宗欺凌事件，公安機關已對組織、脅迫的主要疑犯刑事拘留，其餘涉案疑犯則被處行政拘留，紀檢監察機關亦已對教育主管部門、涉事學校相關負責人嚴肅問責。同時，正安排專家對受害人及其家長進行情緒疏導和心理輔導。
通報並呼籲，因事件涉及未成年人，網民勿轉發相關照片，否則將被依法依規追究責任。

冇後台既就死撚梗啦

支那新聞

無後台無錢

mola mola